明居正： 中國正在震懾性殺人！

明居正話，而家香港發生緊嘅係中共震懾性殺人，故意畀你哋睇到，但唔需要講明我而家喺殺緊你香港人！

所以昨晚將軍澳警署幾個黑警抬個白色箱出嚟，好大機會真係死屍嚟！

而家黑警已經形成咗一種心態，示威者係曱甴万係國家敵人，為國家殺人係合法合理，而且重有錢收.

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

又 fake news 。 對你哋真係冇曬期待。 林鄭撤例之後你哋就做唔出任何嘢喇咩？ 冇鬼用

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

Fake你老母咩
有幾蠢先睇唔出
佢而家就係要俾你睇到

其實香港人有常識嘅都知道，而家係發生咩事啦，發現啲不正常死屍，細路仔又有老人家又有，唔通係你同我殺心事，梗係黑警殺啦！

而家係明殺㗎啦，但係就唔可以講明，因為你先係暴徒，佢哋係維持法治！

起底功能，
睇完明白晒

BLOCK USER

新疆嗰兩個校長？

老老實實，多破綻到誇張，有好多方法不了了之，不過特登做比你睇等你束手無策同絕望

點會唔知，中國最不值錢的就是人命
只係我哋未搵到證據證明中共殺緊手足

其實中共已經好明㗎啦做得，佢真係想你哋知，但港共宣傳話要維持法治，唔通響cctvb話我哋警隊輪姦同殺人咩!

人地冇咩可以做
降評級提自己友撤資囉

最後為維持政權，清算Popo，大家高興，政府得民心繼續管治
Popo 死路一條，Popo自守啦